投訴會員6IX(#3117)不斷重覆開post洗皮

舊post比人搬去政事台就響時事台開返完全相同類型既post，又不停係入面貼同樣既野推post

請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

大家注意 毛潤之#90863係五毛狗

Lm

？

？？？

CHING點睇隻癲狗落左山